[突發]撑修例團體今日賣旗!!!!

傳送門

[url]
[/url]

千祈咪撚幫趁!!!!

幾句講哂
831灣仔 銅鑼灣 中環 港島見
901 一點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我想問有冇source講佢地撐修例？
我想叫停我啲左膠frd- -見有人買左張仲擺左上group